林鄭係絕對唔會回應五大訴求!!!!!!

不如學委內瑞拉另起新政府算吧啦
唔服從既人用藍色身份證 (可享大灣區/國內特別待遇)
服從既人用黃色身份證(可享香港福利)
五大訴求自然係新政府既重點職責
咁先係真真正正光復香港時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推一推

冷氣軍師, 之前你D record都好鬼下. 可唔可以分享下你有咩具體計劃?

同意呀，藍色果班用返佢自已顏色身份證
到時睇吓藍色會唔會忽然反黑警呢
香港人就最口裏說不，身體誠實架喇

要大家集思廣益先有得實行

點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

回應咗啦，全數拒絕吖嘛

新相

我都想 點撚起呀

he is only a 9upber

估到係三師兄

大家唔改變策略既話
班有錢佬同黑警只會繼續食人血饅頭

忍唔住笑左，去麥當勞開會？